［填充題］打倒黑社會林鄭月娥

打倒黑社會林鄭月娥女魔頭
同黨 曾蔭權 梁振英
貪污 _ _ 貪污
拉返大陸坐監